[今日記招]有冇人聽到邱騰華第一句...

柒婆介紹完佢之後，

佢第一句係

「多謝主席」

有

究竟佢大學時代喺HKU經歷咗啲咩，以致即使經歷咗哈佛洗禮後，去到今日今日面對昔日相似嘅setting, 開口第一句仍然會係多謝主席